仁王集中討論區(22) 藤堂我來了

下一個DLC真田丸

Q: 一開波用咩三隻守護靈用咩好？
A: 狗 （最好用)
雀 (中 後期好好用 因為可以炸起人形boss)
魚 (唔知有咩存在價值）

我會用狗 因為回精加快

Q: 一開波用咩武比較好？
A: 用槍 因為升級時候加體加攻
血厚左 容錯率高左

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢會比返個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：(第一週目) 攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備

Q : 如何增加武功？
A : 稀人 常世 pvp 刀塚 （敵對勢力獲得武功會有加成)

溫泉位置

東莞之龍

木靈位置 可配埋孔雀易搵啲

東莞之龍

八尺瓊勾玉 名匠的下落 刷法

八尺 修羅

by 無奈面對

海主 無腦打法 朱雀

巨大骸骨

女王之眼 三個光頭佬

1.06 新任出現條件

6廢老 強者

by 仇笑痴

百鬼夜行 強者

by 無奈面對

木瓜 強者

木之葉 玩法例子
投傷好定手裹劍好

玩槍啦望

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

立花 9體 9武 (西國)
井伊 12體 13技 (赤鬼)
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技 (謀將）
小早川 13體 13武 (金吾)
足利義輝 13剛 13武 (劍豪)
本多 15剛 14武 (東國)
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武 (大義)
漆黑 16剛 16武 （黑鬼)
信長 16體 17武 (霸王)
鳥居 14體 14武 （堅守）
政宗 17體 18武 (獨眼龍)
蜈蚣佬 17剛 17武 (勇武無雙)
小十郎 16體 17技

BY 武田玲奈

小留 果幾粒野

整裝備 如何製作+10
+0合+1 等於+1
+1合+1 等於+2
+2合+2 等於+3
+3合+3 等於+4
如此類推
+9合+9 等於+10

如何有+幾武
鍛造係會出+1（不過唔建議曬材料）
打怪會出 +3-+4
再後期
打 轉 （俗稱6廢老） 都會跌 +5-+6
或者
夠攻力 打百鬼 都會跌+5-+6 和飾物
(難度 修羅會出+10 以上）

仁王重鑄一覽:

重甲流

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
Roseskull PSN: zekemystogan
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
黃梓灝 PSN:TszHo516
Atom PSN:atom9870
外鄉人 PSN:forestroar
韓某hkg PSN: singpook2005
暗渡陳倉 PSN:kanexyeah2008
我就是黃的士 PSN: FIFAGODChris
艾朗藍西 : PSN ：mika1229
丁猿：PSN：Gorrrrr Ken
大星星 PSN: Rock_mond
圓寂 PSN: Yeungson
Luke PSN : shingokt
猛龍探肛 PSN : dllm12345
好憎大頭佛 PSN : GantZett
唔駛三千PSN : kylesonmuzik
Mist PSN : Tsukikage468
無圖就擰甩你個頭 PSN : shusan0122
指原 PSN: KoKoChiu
新垣結衣_ PSN: Ltyinyin
婆加野狼 PSN: lammht
羅理雅 PSN: Marcoccy
嚇死寶寶了 PSN: chung091634
遲啲先講PSN:ykk430
你老母狗都唔屌PSN:GalaxyManFTBoA
馬料水胖虎 PSN:igniteyin
舌尖上的乳頭 PSN:xlangary
加比爾捷西斯 PSN: carson16kun
預左架啦 PSN:Kenwongzero
川燒羊肉 PSN:cltkk
sit PSN: sitxfatbee
刺客大師Ezio PSN: LmWon
伊藤忠近畿川崎 PSN: kawing1107
將軍澳伸撚虎 PSN: TigerB710
哪有錢你老母 PSN: hongxcool
更新29/04/17

例牌一句
仁王已死

Why?

垃圾驚留名

咩頭禪黎

口頭禪黎

修羅 政宗好唔好玩

又新post

飛鏢推圖感覺麻麻

可唔可加我個PSN去個PLAYER LIST度?

可以

jchowtszy22
thx

善用透波貓步

飛鏢流乜都死啦

已加
下個post就有

俾佢吉下嘛 ..

我最初係hea住同佢兜圈睇佢有咩花臣
點知無一下打得中
跟住就直接飛鏢飛死佢算
反而伊達成實有驚喜

飛鏢

係男人就用近武

咪係

幾時可以學磊落 同遲緩符
仲打緊海坊

過左中國篇
好似係

近武未ready
螺旋風仲未打過十萬
升到LV400再挑戰

十萬

上網睇呢個似係正常齊裝數字黎
當然係總傷害
無想劍13萬+都好撚型

DLC2 應該冇人玩了

就出高達

Why not both

有冇人一樣更新唔到

高達不了

原來部機冇位 冇野了

有冇巴打跳個兩倍傷出黎益人

一陣返去跳一跳

有冇巴打有投傷
我勁多2倍而家

原來開左新po

強者擊退
全身得對手套
係正神社前面條船

有無巴打想一齊刷神木?
輪流做稀人打逢魔

新手想知用斧同雙刀點打波波佬
卡左知半鐘

唔好狗衝
佢拋完波左右各一次先跑去劈佢一野
甩左波之後仲簡單, 睇住佢打完一set先劈一野
呢隻game新手唔適宜貪刀, 唔係無雙game黎

岩岩食飯 即刻開機搵

冇左

其實係未出現過

你捕住 ？

咁啱見佢話跳

而家好難搵 大橋殘黨兩頭走

一個地圖最多得20個刀塚
可能撞唔中

巴打試下跳多次我10分鐘後入黎撞得唔得

岩岩自殺左
地點一樣, 係正神社前面條船

新手 打到東海編 剛過本多忠勝 易打過立花
想師兄帶路打逢魔 唔夠打

放棄了 出黎出去都係果堆

飛鏢流 150lv裝 係唔係金吾搭伊賀？
幾多個兩倍幾多個投傷增加？ 今日刷血刀四個兩倍 四個投傷 武器有對攻擊反映忍影唔影飛鏢傷？

留名

飛鏢屈到齊野先打

唔用飛鏢刷百鬼真係好難一件件屌到+10幾
更莫論升LV400既精華
btw常世同行拎既精華係咪會多D

同你一樣諗法

常世多啲怪應該多啲精華
不過好難搵人

但我冇玩飛鏢

昨晚手多洗咁投鄭精力手，但完全唔覺有加乘

不要浪費投擲精力，攻擊加兩倍就夠

又加新武家
七月公布…應該八月先有

DLc公報

希望出齊十勇士

應該得猿飛

下一隻soul game應該係2018既code vein
仁王玩埋DLC 2同3應該夠我玩到年尾

8月先有又可以棄n次game

睇黎都要玩陣高達先

五百幾蚊 抵屌

睇黎都係定左三個月出一次dlc...有排等

打打下唔畀我SAVE LOAD
讀取唔到係雲端D SAVE(無法取得資訊)

請問鍛造點先可以高過86%？

SL是100%的

SL冇好感度

錢呀小留

仁王已死

睇下code vein快D, 定From隻新game快D(應該TGS公佈)

今晚又要百鬼地獄
幾時先得黎LV400

巴哈搵到1.12

飛鏢有幾地獄呀

D酒飲哂啦
297上298已經要4場百鬼

表示無飲酒刷廢老

廢老一場幾多

打到雪女唔夠打 點算
前面又有好多隻單眼佬 好易死

雪女技與技之間 咁大空檔打佢背啦

真係打唔過既屈火槍屈火彈好輕鬆

唔識玩馬蹄露刷唔到

...用蛟啦 傻豬

廢老刷精 蛟同木靈頭是必需的

我刷百鬼好似46秒/場
每場計埋任務獎勵2200萬精

你刷裝下話

所以咪問轉一場幾多
返去試下埋火炸鳩死班廢老

點記得姐
350...四-五場1lv

修羅喎?
點會4-5場
頂盡兩鋪一LV (飲酒+精華裝) 一鋪130M-150M 精

因我無飲酒
要成2億1lv差不多啦

新手求加
Psn: taffyfung

岩岩我自己用同一套裝實測
百鬼同轉都係2200萬左右
即係我都係刷百鬼快D

你有無用木靈頭 加木靈祝福

木靈祝福有
不過無木靈頭
睇下一陣可能洗到全身+精華去打

想問飛鏢流 不消耗忍具要幾多%到先夠用？

巴打一齊玩OK?
我都係新手得70lvl
xelawyl

我有用木靈頭同祝福，每件防具都加精華4.幾%，一場轉有5千萬左右

木靈祝福+木靈頭+蛟/瑟夏, 無飲酒
先推到上2650萬/場

有就係BONUS 無都無傷大雅
主要靠影彈符

全身精華裝+木靈祝福+木靈頭+頂LV蛟/瑟夏
無飲酒4300萬/場

今日唔知發咩神經
轉左用精華裝刷精華之後
百鬼係咁趺八尺玉

正式離開飛鏢流

又墮入轉既loop

當然

瘋狂追擊6廢老 1插1件

套飛鏢終於成左型 好爽 變番近戰會唔會變弱智

見話仁王而家二百五？請問度度都有係定指定鋪先有？踢個fd落局

會

嗱嗱林上400走人，飛鏢玩得多真係會冇曬節奏

你地講刷裝應該幾時先刷
我慢慢先第一周目拎到雷切

同埋執到好多裝，應該賣出/奉獻定分解？

好裝就自己著
同埋唔洗刷裝
到中後期執一套西國/金吾
到二周目你套裝都會換

一周目我會奉獻

一周初頭我係去咩闇千代個任務打咗套紫裝 西國無雙用住先 夠打可以打立花宗茂刷 我初初係貪電腦幫埋我打先打闇千代 之後去到第三版地圖就打套赤鬼出嚟 應該夠用到尾 我多數都分解>奉獻 賣好少錢

要將金吾變返廢老裝先

大家好 玩咗兩三日

新手打緊海坊主 有冇巴打carry我同一齊玩

求carry PS4都係啱啱入手咗幾日 之後可以一齊打fifa18

叫稀人
pw?

冇問題，做稀人帶路，打怪，咩都得，PW??

PS4 ac: JJ5KM0901

稀人係咪要酒杯？有冇得直接連
Sor 真係唔太識

召稀人要酒盅

同埋要set pw

酒盅冇乜 係咪打血刀塚洗酒盅？

係

想同朋友一齊打 個進度係唔係唔可以一樣 一定要有一個進度快過另一個先可以入場嗎？

係唔跌210俾我

只多少少攻防，不用追求，下次應該250起跳

所以我咪純粹等跌

毒氣關好難打
有無方法易打D?

你留意地圖 有舊石發出綠色 用槍 弓 射爆佢

我都唔知有呢樣野
我剩係開抽氣扇吹走佢

thanks~

210 係武器定防具?

二樣都有
比較難出

器武好快有喎? 個女人比左把雷切刀我都有210 好似?...

...武 防 等級

去邊刷

東北
邊做閪人邊等

靠稀人速爆左一週目 下一個目標應該係咩?
支線剩圍毆...
刷裝/刷精華？

武都防禦值?
請問點睇?

你誤會左
武器防具等級210

下一步 挑戰二週囉

岩岩打死個假立花，好撚垃圾
反而之前雷犬卡到仆街

真立花難好多

我打個立花都好易打?

真假都係用磊落屈佢機

210 係咪要修羅先有 我強者清到第5張地圖都仲係150

當然是修羅啦

之後忙應該無咩時間打修羅了

留低左件繼承兩倍手同投傷手造福人群

修羅先係真正既開始

207 208...

可約常世
血肉或牛鬼刷

我防具好多205-208....
武器完全冇…

用稀人咁刷可以刷埋靈炭

幾時出DLC 2

瘋狂刷靈炭

209

見到第一頁加左起手建議 好滾動

不嬲都接受意見

拎白金盃係咪好難

唔難喎呢隻GAME

勁易
利申非白金黨

邊到刷?牛鬼?

今日的逄魔 ..

今晚有無人想刷下靈炭

邊關

無所謂 逢魔好似多d 紅色怪

姐係西國無雙的邀請？

又卡緊，好撚難

係 唔用符可以用舊石擋住立花衝過黎

一開波梗係請佢食支大炮

食埋飯睇下幾點先 再搵你啦
想試下大太刀

希望呢幾日升夠400lv 離開飛鏢流

好，幾時？暗號？

一周目係咪應該刷幾次，儲返一套裝先

要刷同佢老婆打果關啦

岩岩諗諗下
其實佢右上角有地圖真係令難度大減既原因之一
諗起之前玩DS3 Bloodborne
有D地圖唔跟攻略行真係唔知自己係邊

好多人唔識睇架
柒小福個閪任..

右上都叫地圖？

無地形得啲發光點算係咁

白光指示你去應該去既地方
小綠點係木靈(有木靈感應既話)
大綠點係神社
紅點係敵人/NPC(有敵人感應既話)
真係好清楚
DS3/BB有時你根本唔知自己要去邊

無地形要靠自己行去有時都唔易 7 小福試過做稀人比條友激死

次次見到7小福都走場
次次掘墳同清曬d怪

有無人now?

點刷法
btw psn id: Ack510

你唔係刷緊啦咩

睇下你地刷咩關ma

我諗住一彈刷血肉

預巴你ok call 我

常世
東北
血肉？

東北 血肉
唔用得常世 要用稀人

得呀

咁你地刷住先啦
我等下都得既

有咩攻擊性能嘅陰陽術推介

依家先打完中級

陰陽術用減速同克金已夠

幾時先爆機

成lv108都未爆

開始厭..........

一周目100lv到就爆啦 巴打有刷精華升lv?

大獲
條大蟲唔識打，點算
佢放毒，搞唔掂

克金 封氣 封力邊個好啲

克金封氣護靈

未學克金 係咪打啲麻煩友就克金+封氣+遲緩
同埋嗰啲X靈術好似冇咩用，直接飛個火球去一隻怪度

召靈無用 少年你太年輕了

點解咁多召靈符喔 同埋加自身攻同防嘅符係咪後面先有得學

係社果度揀術仕度可以疊上去

有
打大血骷髏果關都要建議lv117

建議姐 可以唔理
識打識走位就ok

LV1完第一關
LV98爆機
其實識捉路既話爆機真係唔駛太高LV
我記得我果陣打魔王耀變都見到LV25既屍狂
呢隻GAME LV1爆機難度比DS/BB容易, 因為裝備能力重要性相當高

由第二關第一個神社去第二個神社 用左1個鐘 我係咪太癈

正路

去完個神社 望一望個鐘 再諗下個路程

一周目感受下個地圖啦
之後唔會架啦

一週目 我諗幾個月都未必爆到 又唔係日日得閒玩

咁咪仲好 到時可能出齊dlc又可以再落命一段時間

咁又唔洗幾個月
我都唔係日日得閒
都係一個月左近過一周目

由出Game 玩到現在
表示味玩完

我想問開始唔夠lv同啲怪隻揪
係咪做下支線升下lv先
同埋每樣野升幾多

打到邊一關

伊賀隻青蛙

打完大蟲，依家係咪繼續打主線？但難度仲高四把血冡

打背

四把血塚
係咪打完毒百足

keep住打主線先

唔係呀
我個人得lv55
但個關任務個lv高過我 打得好辛苦
同埋升級要唔要升咒

升少少學 剋金 遲鈍

陰陽符升級之後除咗容量減少之外能力有冇提升架

我一星期可能得2~3日既夜晚玩到

208 209

用咩斧好呢

剛反映牛頭
黑鬼set99剛加藤堂

係喎

場主玩到修羅 都係衰貪心俾陷阱整死...

我又打到海坊主啦
比條大鼻涕蟲秒左
點打
佢條野好粗好長，一ban即死

call 稀人 pw
呢隻我幫你

符咒威力無改變
純粹低cost

請問獨咩橋妙打？
想試下打先
如果唔掂搵巴打你幫忙

出啦屌

隻野怕火

仲有既，有無巴打可以講下心得，單挑怪出一閃再點樣可以駁招一條精力bar ,用盡又唔會比怪打中？

我搵把水劍打佢

居合

1. 點哂出面場地三個火
2. 怕火, 善用場上三火爐點火
3. 小心佢招大炮, 核心長時間露出果陣要即走
4. 佢條野伸出黎果陣其實行到最埋佢身打佢就得
5. 一周目既話佢打到半血跳上岸果陣即刻近距離使用火男面具, 必秒

盡量探索曬所地圖
點曬火把

係呀居合同以前鬼武者既一閃一樣
依家係技能練左出黎，成日出反而比怪成日秒

唔該晒巴打，

後期先玩啦....

thanks ，好有用的資料
其實二周目同三周目打既野係一樣？但難打d？

係
二週 怪大力
三週 怪大大力

我見youtube. d人係格左劍，敵人無氣，一閃再補刀插地，學極都出唔到

手殘
唔識玩格劍

打百足 場主唔敢入boss房如何解決
瘋狂叫佢入去 唔肯入

呢隻game 搵到芒亨小小既影子
都可以替代番依家代芒亨

好快就搵到無雙既影子架啦

百足有咩咁可怕喎

好撚感動 終於過左第二關 無睇片打果隻BOSS 打左我成粒鐘 屌佢老母
死左有20次以上

怒刷歲殺神

每次死左 行過去 都有2隻怪殺 唔扣血 我原本得1千精華 過左版之後有萬5精華

加油啦

其實唔難

過左第二版 頂唔順 要抖抖 前後打左5個鐘

慘過返工

最撚嬲係未搵唔到第3個神社 死左2次 跌撚左萬幾精華 屌喇星

我記得初初玩 係黑島走左大半日路 上到屋長屋企
後門有班死埋伏 經當一挑三
好啦入到去屋有隻牛鬼出現 死左又要大戰後門果條友
殺左牛鬼拎左鎖題 以為差咁多完
一打開門 屌你仲有咁撚大個地圖

果下既心情 除左屌你老母之外 唔知用咩形容
真係好撚仆街

近排多左咁多人入坑

出pro free仁王

萬幾精唔好咁介懷

預巴今晚一唔一齊打下

應該唔得

咁先夠禁玩

黑島玩左2~3個鐘
打完放低手制抖下

係屋企放煙花？

休息下打左成日

岩岩玩 萬幾精夠升3個LV

2~3個鐘咁快 我好似都打左4~5個鐘

應該3個鐘
因為記打完之後睇彭慧中

飛緣魔好似玩得耐d 入到鐘乳洞入面瘋狂卡

個地圖唔難打既 係搵路煩 行左去第2個神社唔識出番黎 同埋入屋之前要1打3果到都搞左好耐

第一關村長間屋係旁邊入唔洗一打三

就係搵唔到路 本身個人都路痴黎 打機都好路痴

不過過到就由佢啦
我第一次打都係直接一打三
後尾要搵木靈先識行樹林果面

其實有無必要再打呢關拎木靈?

唔為獎盃可以唔洗

想問係咪要清埋強者之道啲支線任先入到修羅 利申清完主線都未開

明白

有無買DLC

未買 要買咗先開？仲諗住打咗上去先買

課金吧少年

有冇巴打有 安宅貞宗 近傷加追擊傷可以跳海

洗唔到咩

可以跳到兩技既野? 唔係得繼承跳到?

近攻傷呢

差70LV左右就到頂

加油
已經冇動力到借咗隻驚畀人

一切都係為左槍MAN

視xxx增傷個啲係可以重鑄刷到定係一定要鍛造?

重鑄刷

黑島真係打死人
又盪失路行咗去第二邊

330夠玩槍

想問 真立花 係咪打完假立花之後果個支線任?

勁過隻假立花好多

係 可以用舊石擋一擋 易打d
或者射佢一野等佢訓低落克金減速

無 硬打 打左半粒鐘 搞掂左

打骸橋狂死 然後召喚咗2次稀人 第1個巴打未行到怪到跌落海死咗 第2個幾下秒boss

點做到

啱啱上左二週目
諗住玩飛鏢
刷極都刷唔到2倍/增傷臂甲

有無人知邊度多血塚有呢兩種裝

巴打 聽日跳海比你 我留左好多 我仲有三件兩倍 四件投傷

我自己就
金吾
真田
西國

我諗住用埋盾無
一陣試下先

點解打支線啲刀塚會自己出嚟

次次一係場主跌落海
一係就自己跌

有隻怪可以召喚刀塚

有琵琶佬會自動招血刀

想玩下飛標流 有冇巴打可以做下血刀 唔該哂

要買邊個dlc ?

東莞之龍

仲有無季票

打左幾個好似都唔見有投擲裝

臂甲先有 努力啦

想問下而家有咩方法刷精華 唔想淨係打大青蛙
見到之前有得係咁用大刀99大魔王刷得好爽

伸利：18x lv 過完強者，而家唔知做咩好

轉(廢老)
有無修羅難度

冇呀，未買DLC 呢個好刷？

背傷追擊 一刀一件

一係百鬼
一係廢老
呢二個最好刷
課金吧少年

常世同行係咪可以幫friend 破關架

只要你過左果關就得
好似係

打完中國篇仲係成身西國裝 不過有打血塚換高lv啲嘅西國
同埋有冇得附加屬性入自己武器度架巴打

好啊
你psn係咩？

屬性可以刷出黎

有 季票抵d

得2萬幾追傷

Psn: wyf107 有巴打見到唔好拒絕好友

波遊廢靠把安宅打得唔得 點解都係得2萬

你點哂其他武器D追擊/背後增傷技能未？

人[img]
點光光

有無用剋金

槍武技個增加刺激傷害嗰類係直接加上身定要用槍先有加成？

用左食埋剛丸先2萬

刀 奧義 用殺人劍

有無
'使用槍時'
呢句

係[/quote]
我套裝同你差不多
但係就插四萬幾
上埋修羅符

岩岩上埋 插3萬鬆d 硬係要補多一兩刀 到底邊度出錯

盾無唔夠金吾高攻

副能力滿左未？
我之前螺旋風果陣未滿副能力
傷害都差一段

咩係副能力

金吾背傷 點計都高過盾無
主遠武 重量增傷
你係正面插定兜去後面插

無傷加攻
背傷加攻之類 ？

背插 大概姐

無傷加攻好熟 係邊度點

I mean 例如槍既攻擊力係主體 副技同武
另外仲有稱號增傷

我都係唔閒

雙刀
好似係

用飛鏢 屠一週啲王咪得囉

果啲做晒嚕

飛鏢百鬼修羅都1.2億+
時間上其實仲快過刷轉

係呀
點解打廢老 唔洗太高攻都輕鬆解決
近武情況下

點解我得二千幾萬

好厭百鬼 套飛鍊齊晒屎忽痕玩下其他

飛鏢裝 我改曬囉

點改法

全身都洗+精華詞條
飾物用99加精華
守靈用蛟同瑟夏全滿
一開波上奪靈昂靈食靈石開99
跟住同平時一樣秒到最後
輕鬆一場過億

漏左

改返近攻

LV360
就黎可以玩槍

99流太煩 好懶

我都有諗過玩槍 螺旋風盾無好似幾吸引

終於突破4萬 但秒佢唔到

用埋藤堂家
更興奮

安宅果5%

咩5% 試下升上+20先

有幾煩
食一粒靈石就爆
之後秒王不斷吸精根本唔會斷

近傷

我刷百鬼+20左套傲世
順手都+20埋套盾無
最百搭係呢兩套裝

字條未刷 都幾廢而家

我諗住傲世用支槍 成套盾無粒上去咋

+20都秒唔到 係時候sl大法改變命運

有八尺玉梗係中間再整件西國
或者頭上換勇僧玩極限霸體

傲世不嬲加件老西

加件老西有咩用

八尺玉任何套裝-1件
即係傲世5件就有效果
多左個位出黎可以是但一件擺西國
配波遊同西弓咁又多10%近攻
盾無既話就可以4件盾無加1件西國追攻
或者4盾無+勇僧追堅忍

唔想刷多套+20 都係玩盾無算

諗唔明點解都係差一刀先秒到 有三隻一吉就死 三隻死唔去 屌佢老母死廢老

遠武用啲字條用咩好

我過咗但個fd未過 但開常世又入唔到
我想入佢過咗嘅關就到我入唔到

佢開你入唔到
你開佢入唔到

唔洗咁勞氣喎

但係大家過咗嘅關又入到

稀人呢

想玩常世

遲啲再試下

稀人可以回道具
常世要隨機 ...

重點完每刀6萬5

大力左咁多

所以話副能力好撚重要

依家一齊打百足，但打唔到未過嘅關

設定就係咁

有無人玩緊
啱啱入強者之道
可以掉套飛鏢裝來爽下

兩個過晒先常世到

歡迎終於正式入game
入二周目

巴打玩咩流派？

痴線佬婆

即係咩

重甲 肉搏所有怪

高手
玩無雙係未好爽

新手黎
無雙當然爽啦

無雙裝好玩過飛標！
今日怒刷灰，放棄刷210…

尋日出左件

我前日出左第一件之後就冇見過…都係刷灰實際

我都係做稀人果時出

預巴今晚玩唔玩

玩
今日逢魔係咩

我都想互刷稀人…
不過冇人

貓又…飛緣

可以唔洗互刷
幫下班有困難既人

會唔會有巴打想一齊常世解杯？
溫泉
木靈
糞球
點火
大蜘蛛

去烏居瘋狂做生意

傻豬
常世個杯 npc都計架

今日小留出左兩次閪玉比我

撞極都係強者或武者的求救者…

唔係常世個杯
一齊常世解其他杯...

...
乜可以組隊解

修羅有喎
一日勤力少少可以搵五十萬武功以上

要課下金俾佢啦

課左粒
今晚脫離飛鏢佬行列

恭喜你

除左點火 應該都得呱

陳文樑巴打係邊

刷緊盾無製作書
一周目同二周目掉落率有無唔同

二週

二周木瓜

飛鏢其實唔難

開晒全朵邊個敢應你

佢ID名係咁

琴日打一周目第一場就出左

第三場

籐堂 最高係唔係+9

搞掂
對唔住信長大佬 我唔應該用你個skin 打你

槍MAN終於完成
可以用佢50秒打完百鬼

唔係

好波

原來仲未到極限
未轉會藤堂+唔記得換返把重量增傷既火傷

又入左刷500體 甲既地獄

佐和山城成個迷宮咁
搵唔到第二個check point既

佐和山武士? 第二個神社係向下果條樓梯之前 有d 箱擋住左個入口

聽日再搵搵

50秒

耐過飛鏢少少
飛鏢46秒

岩岩樂1萬武功 買邊隻女角j好

打錯 係10萬

我屌
槍man同飛鏢完全唔係同一個次元既野
整體黎講根本仲勁過飛鏢

阿勝

500血西國呀

紫色既屌你

想問飛標流係咪要有八尺玉？邊度刷多

閪玉係乜流都必備
取得方法 第一頁有

今早做稀人，忍唔住放妖香！
打骷髏
一開波，吹極都唔係走回頭拿道具…
以為已經拿了…結果打兩嘢紅水晶就又亂行…
頂唔順，再吹雞回去拿道具，又唔理…
最後妖香，怨靈鬼，再加兩隻大鬼，帶比佢慢慢打，咁鐘意打
浪費我時間！

睇返咩難度啦

笑咗

可以同怪肉搏已經係二回事

好撚大力
根本仲大力過飛鏢
同埋打攻擊性強既怪有奇效

用埋替身術玩無雙

武者…唔識就睇下稀人叫你做乜先得架…

有冇參考 玩緊九十九流打金色

刷把嗚神出黎撚下王 一轉九十九可以打完場金色

我一路都唔明
追擊傷害即係點
點先為追擊傷害？

以我理解
啲怪\人跪低 補刀果下

99 不了

武者 就包容下啦
強者 就屌下鬼姐

我自己打到強者都係全部solo, 見稀人有炭先去做下, 屌你真係打到燥,
依家剩係打完逄魔就算

傲世四件全部繼承攻擊
頭上繼吸精華加攻
甲繼包圍加攻
星號螺旋風鬼左近槍
西國一件繼攻擊+波遊西弓
八尺玉同是但一件飾物加妖/人攻
開替身奪靈修羅克金
咩修羅木瓜雄師百鬼全部都係一下螺旋風收工

打錯左
槍man真係一撚流

用剛力多過 用修羅

為左炭理鬼佢

剛力安全D但無咁暴力

把槍應該刷左好耐

把槍仲有咩技
星技螺旋風我都有

槍咩技 第一頁條片咪有囉

睇下有無唔同玩法

一個鐘內刷完
星號螺旋風23~24%
近傷20%
體反映A
愛用度增傷A
近攻耗精減少/防彈反

有好多
槍可以無限連技完全唔斷都得

完美 幾攻

個個玩槍 到我轉下斧先

斧都好撚正
儲個力就打幾萬

唔係好記得
剩係把槍好似2300幾
總共好似2634

體 武 技99

體 剛 武99中

準備心剛忍99 上左400就唔要心

差五百血甲 先有7000血

琴晚整左把斧 準備轉斧

依家有炭刷得快左好多

仲未知炭係咩黎

靈石炭 for 重鍊
基本上用左之後可以揀邊d 技落你件裝到

用拔山蓋世，靈活過螺旋風好多

exact7ly

啱啱上左強者想玩槍
除左赤鬼仲有咩好選擇？

強者用赤鬼

去刷血刀整番套金吾 盾無著下
跟手升到+5 容錯率高d

強者用赤鬼爆咗機 貪佢夠輕 無特別重鑄過 防具都無升+ 係武器升到+4 主要用雙刀/刀/槍 強者用下剋金遲緩符都係秒住過

哎～跟風轉槍鳥

請問鬼左近之槍刷乜武技好？

上面有講or 第一頁

重鍊果頁 名木靈炭 下面仲係問號
會唔會可以直接整星星
同時表示可能會有綠色以上物品

無得整星星
名木再上都係綠色既神木
上次咪同你一齊刷到

我打錯名
神木先岩

岩岩洗緊另一把斧
對攻擊力的反映(武)定(剛)好用啲其實
本身斧武係B+ 剛係C+
我詞綴洗個A 係加係上面定取代左原本個B+/C+
如果係取代好似洗個剛加得多啲

用神木應該無問號wo 有無圖?

邊個99 咪用果個囉

無事發生 一切正常

咁都有3屬有99 試左下應該似取代 咁洗走個C+ 會攻高啲

不過名木都夠
神木出啲技好多時唔岩心水

繼承攻擊即係先昇爆一件有攻擊繼承技裝，再繼承落件傲世度？

係, 滿愛用40攻
好似都係得手套有攻擊
5件total 200攻

拎槍型好多囉

又loop過 ，
求好心人跳海

我都係第一次刷強者擊退果陣刷到
花左6個鐘係果度捕, 咩投擲呀攻擊呀果D係果陣就刷哂

繼攻擊 臂甲 刷百鬼都有啦

我刷百鬼好少見到有岩用既野
有投傷有攻擊但好可惜都唔係繼承
btw 準備整埋套盾無比螺旋風/斧玩

原來連鬼左槍和傲世書都未有

包圍加攻好用？

體武技99
咁啲忍咒靈加到點？

強者 關原 飛鏢

我自己就
靈30
咒40
忍40

靈30
咒40
忍5

純粹係我鍾意推極限攻擊

我好似25 25 25
視乎夠唔夠擺哂D技

我咒30好似都唔夠

我加好少野
好似就陽奧義 修羅 克金 遲鈍 開運 +運 奪靈 守護靈 技格

有無閪人幫拖

打咩

有 暗號？好友？

腳係咪都加攻
包圍加攻點發動
有冇話幾多隻幾近先算

psn optmkleung

攪掂左啦 唔好意思

今日打左一場木瓜就出左盾無書

想問無雙十字是否一定要開？

無雙幫拖，有需要再招啦…

琴日打到我想棄game

更新完玩左幾日都唔知咩黎

我果陣打武士都係一場出 我朋友打到今時今日都未有

有冇人想怒刷海坊撚？
PSN: Hoball_88

咪又無棄到
馬後炮

有無強者之道飛鏢高手跳一跳海

打緊
出左個+傷赤鬼

得閒掃下果到 會有意外收獲

刷海坊d閪人係咗跳海

想反擊阿勝應該學邊招
我用劍 學左逆攻但試左好多次都反擊唔到

朧

名xx下落刷八xx勾玉個方法仲有無效

岩岩洗點自己試完比較番
原來攻擊力反映唔理咩屬性只要點到99個加幅一樣
係疊加落本身武器個反映度
所以剛同武都無所謂

我打青蛙打左兩個鐘一粒都冇

我d愛用度都未練過
仲要練幾個臂甲

臨訓前諗住刷最後一次名匠終於出

愛用度用黏膠

有
睇機率

藤堂最高加成係唔係每剛加9血

最大25
加2475體

新手 我想問飛鏢流係咪要一週目後先玩得 尋日召左個稀人見佢兩飛ko左海坊主

已轉玩斧頭 好爽
一野轟埋去

一週目後 因為你一週目後都要換裝
無謂嘥錢一周目洗裝

同埋配點一周目lv 唔高 鏢出黎都無力

最重要一周目都鏢 成個game 就無晒樂趣

會唔會個稀人係我
尋日問啲新手鏢死左好多海坊主

咁又係 不過見到佢兩飛打死左隻自己俾佢兩野秒既王 果一刻真係唔識形容....

你做左d咩攪到人跳海

請問鬼左近螺旋風最高幾多%？
昨晚造咗成百件最高得19%

咩來
搵晒成個道具箱都係依樣野

應該有 藍色字

可用細長頸椎鍛造

24%
滿愛用情況下

唔係24.9？

睇埋今晚先

攻擊力和防禦力增加（槍）和攻擊力呢樣會衝突

有

剛試了。。。兩樣不能共存

24.9

依家打一週近畿篇 洗唔洗專登整齊赤鬼/金吾先上路

唔洗

洗唔洗整返個稀人\場主需知
炮友list 取唔取消好

update 下個list

玩飛鏢其實係唔係一定要金吾套裝既20%背傷？
全套上忍得唔得？

其實我想刪埋個炮友list

視忍術都幾雞肋可有可無
主遠武都刷到
背傷比較實用

金吾套野真係好7

柒都要用

去小留改左套野個樣 得左

改做水手裝

this?

自己唔夠打白虎關個雷狗 求巴打carry
暗號LIHKG

順便一齊打白虎

放工到而家刷咗成千都冇靚近傷/近傷減精，次次都低到毛輪

想問下高過200lv嘅防武係咪一定要打牛鬼？

遲左…

逢魔

螺旋撚
武技都得啦

名木刷好快

用炭吧

頭先清稱號 徒手打六老無得食仙藥好過癮

哎，兩千五用曬都冇

SL鳥

用空手入白刃？

我想問巴打邊度刷歲殺神之酒？

166lv 岩岩砌到飛標 八尺 想刷精邊度刷好？
秒到青蛙 唔想刷佢 一場50萬好小

鬼女兒用神木刷

二周的話努力上修羅刷百鬼啦

東北第一主線

準備整伐巨木斧

魔王耀變 場主永遠等閪人 之後就跌落街

搞掂 29.8%

招轉轉轉真係合埋眼打都贏

終於7300血

係 好過癮原來空手打

我洗緊把修羅三閃 出唔到星技...

大家最愛既投傷兩倍依家擊退又有啦
係神社隔離

想問下level200嘅鬼左近之槍可否用重鑄刷到愛用度0，但近距離攻擊減精耗20%嘅字條？
定係最高11.9%，要合魂上200+20先出到最高嘅25%

點解你整到200LV武都仲問得出呢個問題
重鑄絕對刷到你講嘅25%減耗

因為我SL咗兩次共用咗成7千都刷唔到 ，打機打到信心動搖

200+20 影響攻擊力 對你詞綴無關 上到200已經唔關事

用炭吧
岩岩先洗完

比心機

啱啱用靈鐵刷3嘢出咗減精25%，但條路重有好長

唔用靈炭重煉?

冇碳呀～得靈鐵

做多啲閪人 有炭易洗N倍
終於出到修羅三閃 星技24.9%

有炭洗左10分鐘

算～用住先

修羅？

強者

右邊個表入面嘅技係固定？
重鑄就跟右面個表派技？刷到想要沒技&%為止？

呢個係用炭重煉
右邊果個表會變
1. 一次過重鑄兩行技
2. 用炭洗過其中一行技
基本上用重煉變左只要你洗到果行係max 數值而重煉果頁有你想要ge 技 咁你就洗到你要ge 技既max

值唔值得用六道洗點係強者刷佐和山？
強者仲可以係邊刷精？飛標流

刷精已經係強者不適用

我都想知強者邊度刷精比較好，thx

要刷就去修羅

跌左件盾無500血甲
之前刷得咁辛苦

今晚試玩盾無套雙修槍斧

一陣試下先

用炭都係好運之人先有用
刷極都無近攻
結果都係自己洗

通常重鑄一次我會出去重煉望一次
如果得番一行就直接用炭 SL
好似唔同重鑄 SL係會變
繼承可以上招唔關事先 咁用炭可以多個機會中想要ge 技
有時洗唔到可以用炭車落啲洗好啲位 會有意外收穫

不過無運點有技巧洗都係

尋晚玩修羅三閃感覺麻麻
用番上段爽好多

閪人開工

拔山、天地、巨木

伊賀蛙未打到王已經用咗我40仙藥

天地加拔山已經好勁
巨木打王一野車埋去

完全唔知自己玩緊乜

巨木打百鬼真係好撚好笑

武技精力消秏定近距離精力消秏好用啲?

我求奇架咋

就冇哂仙藥 求閪人carry 暗號LIHKG

頭先有次打到佢殘血俾佢電痺 咁啱99差啲先開到

我來吧

真係唔慣用斧

預巴冇2下秒喎

近距離

唔識用斧

捕縛好難用 打奧傳冇次用到

槍反擊技 可以無視

不過用磊落+殘心彈走佢都幾輕鬆

傲世加勇僧 隻人好似大舊左

烈火大力定剛力大力

一週已經要請稀人點搞好
可能太依賴符搞到靈氣怪都唔敢直怪打 依家倒退咗

點解我睇人條青龍整到對面瞓低 我叫咗條青龍出嚟郁都唔郁既 青龍要點用

蛟龍先可以整到人訓低...

套飛鏢裝終於成形
但低防到仆街

一齊用就更大力

唔好依賴

唔用符打修羅東北既話
應該有D似打Dark souls

鏢裝基本唔洗打近身

恭喜已經打爆機

驚比人圍

+裝都未升過

垃圾新手 啱啱打完蛇仔 攞咗綠裝 想重新點技 用開雙刀武士刀 應該點分配好？或者轉咩武好？

有冇教學？或者Bra打carry？

我宣布勢力戰已經完全失衡

槍啦

藤堂既加成其實幾正

正話開左修羅之道，有啲野想請教大家
1. 而家得250lv 會唔會唔夠力打？升到三百lv再打是咪會穩陣啲？（本身技術好一般
2. 上網見到話會掉160-180 嘅裝，而200lv 嘅要鍛造？ 正話開大橋打極都係跌166lv 是咪即係全身又要換過
本身著緊150 盾無加西國洗哂減重 又要整過好想死，仲要冇盾無鍛造書

到近江可以鍛200裝

200裝其實唔駛到修羅近肛
同開地圖一樣睇進度條
我果陣大約開左修羅關原就出左

唔該哂巴打
我努力啲刷下盾無鍛造書算

係咪陰我㗎 btw 邊到刷精華好

信不信由你
百鬼或轉(廢老)

伐巨木好on9呀

有冇巴打有繼承攻擊力嘅裝 可以跳一跳海 唔該哂

你指咩攻擊力？
如果係武器攻擊力
依家成個海灘都係

新手想問下不死之焰呢關 入左泥牆後面，之後上斜有道門，要係邊到開嫁

屌 自膠 唔該巴打 仲諗住青龍朱雀咁好撚型添

冇野了，原來係要搵鐵炮射

防具 我想玩槍 睇po頭段片 防具全部都要繼攻擊 但係發現自己一件都冇

修羅 雪女打得6萬

尋晚試左試玩槍 有個問題 我見段片入面條友比人打都好似冇咩傷 扣好少 但係到我用果陣 比人打幾下就死 同埋攻都冇佢咁高 啲裝除左槍有一個武技傷害未洗到 同埋差一件防未繼攻擊 其他都同佢用一樣 但係都係2000千幾咁扣 就算用螺旋風 見過都係1萬多少少 但係睇段片 佢真係玩到無雙咁

食左護身符

今晚返去試下先 咁攻擊方面？修羅符？
想問下如果少一個2x%嘅武技傷害 係咪已經差好遠 係嘅今晚洗埋佢 同埋我同片入面個攻擊差大約200左右 其實實際打又會差幾多 係咪要搞埋先無雙到

我自己就用剛力
頭 吸精加攻
胸甲 包圍加攻
槍上段 螺旋風整埋個槍體變佢食
無唔無雙 就睇個人控制方式
替身術必備 燒死或毒死另計
打王上埋護身

P S
入埋藤堂家就更興奮

樓主 有冇時間連party打 好多嘢唔撚識

屌 打百足王 打到炆

扮工中

之前上網睇片
可以拉打 拉死佢

尋晚用伐巨木打修羅百鬼
隻鬼女次次都係一下打剩5%

如果佢係咁攞個頭追你
你擋左佢個口咬你個下
咁佢就唔會係咁追你 可以有時間打下佢

我用陀螺轉死晒

八尺瓊勾玉 名匠的下落
二週目係咪都刷到
淨係執左火男面具
之後試左好多次都出同一樣野

陀螺

雙刀嘅龍捲風同槍嘅螺旋風邊個正啲
我想學埋螺旋風

機率既野

岩岩新玩 玩到22lv 有個19lv任打完有藍色雷切
但唔夠打

雙刀係叫野風
野風打邪鬼類可以正面爆角
之後一係追擊 一係十字斬

初初係咁
無雙咩..

打左成粒鐘 放棄左 一陣睇片 諗住唔睇片打挑戰下 先發覺自己無咁大既本事

佢啲閪尾會放毒氣

上次同friend打佢打到殘血俾佢走咗 仲要冇出翻嚟 搞到攞少咗隻牙

有冇咩網教人配點 我之前鳩升 而家97level卡關

有咩巴打而家得閒同小弟刷精華

如果真係打唔贏可以call 閪人
想打番d 百足之牙

現在你加咩多

今晚有無巴打想刷下炭 打逢魔或者東北

整左兩套裝清晒d 炭

陀螺無伐巨木一下死咁好玩
伐巨木刷敗逃仲快過螺旋風

有dlc 不過未打第一週目尾關

我reset咗

用咩武

之前用開雙刀 綠裝得打完大蛇嗰啲 而家97level

攻擊力差200肯定有差距
呢隻game面板數字重要過百分比好多
所以槍建議體武技99, 另外技能樹左下果個近武+攻一定要點
我自己就點到+90攻(仲可以有點分比斧同大太刀, 所以一定夠 )

基本上繼承方面我同預巴都係差唔多組合
全部都係攻擊40+有包圍攻食包圍攻有吸精攻食吸精攻
純攻擊型就係傲世5件+西國3件+八呎玉
全能型就盾無4件+勇僧+八呎玉
守護靈一定係主唐獅子(副可以落飯綱減耗精或者蝙蝠增背傷)
唐獅子果個武技傷害增加係當你攻擊第一下之後發動, 大約增傷42%
如果要螺旋風秒百鬼四王, 面板攻擊力要2500左右
槍螺旋風星號23%up+近傷20%+愛用增傷A+體反映A必備
打王之前上替身, 修羅(個人喜好, 怕死就上剛力), 奪靈
我習慣用下段開螺旋風再槍體變
應該鬼女到百目全部一套秒

岩岩玩想問下升lv係咪點晒體

睇你用咩武

百足算易打
打立花死左成百次先識避居合

屌喇星 上網睇完片 點解啲人咁易打既

雖然而家都夠打立花 但都唔係好識避居合

我想問 我洗唔洗+番D靈???

成日唔夠精用 定係我殘心技術唔夠??

琴晚打完 避噴d野再一野兜埋去係咁loop 追你就開檔 夠鐘就爆大

唔夠精 關靈咩事
加心下話
一向亂禁殘心使用者留言

SOR9 記錯左
咁需唔需要+心?

勢力戰揀吉川定豐臣好
吉川食藥可以消除負面

我自己就加10心係咁多
或者轉一轉守護靈 用禍禍

重甲 就藤堂
刷裝 就古田

其實新手上路黎講豐臣係唔錯
加錢同精華

係依家啲人升晒lv 先無人再豐臣

上次勢力戰豐臣大敗

預巴下個post 要update 番個詞綴
依家新果個幾齊全

要去到邊關先有得簡勢力?

已經用緊火狗 定係呢個情況係正常 我106精力

成日斷氣

打贏信貴山既蜘蛛

試下出招唔好係咁出
可以普攻一至兩下加一下重攻 就殘心
殘心很重要

邊個

多數都係 一下三角/2下三角 好少用正方
2下三角打到條友訓低 再補多槍 條氣已經無哂
又或者殘心唔好 2下三角再閃避 想加多槍 已經無咩精

思惠點有無加精

見到應該會加
夜D睇下加左幾多先 唔係屋企

善用地形

八咫鳥既遠距離傷害
計唔計落飛鏢度？

無事了
都係用貓又痛d

兔兔 主
貓貓 副

唔計

呢個係呀 今朝仲要update 埋星技

推一推

隨機唔好咩

好難match 仲有成日遇到d 傻仔

包容下啦

之前預巴你話要加閪人/召喚主注意嘅野....我終於明

預巴有無買高達

買左 不過無興趣玩
純粹要主題 伏到豬閪

係呀
魔主耀變成日見到場主痴痴地等我之後跌左落去

痴撚線買game為主題係咪咁有錢
得閒一齊玩下
好耐都未同你69互含過

我仲on99 升緊lv

唔該哂兩位巴打 今晚再試下 btw有冇人有防具可以繼攻擊嘅可以跳海比我 我差兩件防具未有

唔做雷啦
連鎖定人都忘記左

你打咩升呀

得臂甲有攻擊繼承
去強者之道擊退殘黨或者大橋之戰兜下啦
我呢兩晚去有好撚多攻擊/投傷

廢老

係咪要升靈20？

我都新手

仲差幾多lv

5x幾

可能要著盾無+豪將軍
而家政宗+豪將軍無咁高攻

金吾呢

#
一定要金吾？

我升到375 已經無動力
3樣99 其他都覺得ok...

打晒支線未？

有時升下lv 走去打一兩round 主線

要開守護靈能力就要升

修羅全清 任務完成率100%

無傷稱去武士道 好快

飛鏢 一 二下攪掂

金吾 背傷喎

仁王如果比多20蚊有code 抵唔抵屌？

咩code

真田

下個DLC 都係真田 分姐分鐘free

唔想用六道洗...
重新加過點好煩....

我想問點填埋最低果格位？

用其他武都好快秒

想問下大家打修羅之道 多數會鍛造過哂啲裝直上200，定合魂上200lv? 想問兩者有咩分別？

有得做當然做啦
合上去貴嘛

因為我套盾無加西國都洗哂減重同加近距離傷害 懶得再整
啫係合魂升上200lv 理論上數值係同鍛造一樣？

無 你繼承技已經開埋
換過埋啦

如果件武器一開波有繼承 就一定要開晒先好用

直接變身
乜都睇唔到

飛鏢過晒最後...我認我垃圾

數值應該一樣
你咁樣合上去會好用好多錢

利申：我都係同你一樣 洗好晒所有野 但我係合上去

又要瘋狂鍛造🤦‍♂️
咁啱有把星星係十字斬

直上返
合魂材料費用50%

500血盾無

75xx血
表示可有可無

啱啱上到修羅
D怪勁到仆街
差d連驅大鬼都打唔贏

飛鏢威力時間

鬼女又係打到殘血冇避到回唔切血
稀人可以準備定 冇仙藥就call

稀人ready

呢度多數呢個時候返工架...

咁我請出面/自己打先
係有啲哂藥 已經冇咩淨

仙藥可以刷
入場之前放晒入倉 你一入場就自動refill
跟手用神離碎片quit
重覆咁做可以有好多藥

不過依家d 藥多到用唔晒

我係用到倉庫得翻20幾 有幾次打到佢血殘

開頭d藥係比較手緊
奉獻d裝啦

我好似上埋500甲先7000
不過未滿LV

藤堂家加油

啲血多到唔知點賣

岩岩整屬性減傷 依家減到101%即係我扣番佢血?

反傷流

華戒刷左十次都未有

講得唔清楚咩
個八xxxxx玉

Diablo

多到場主開妖香 反而佢死我仲生勾勾

唔識喎
機率既野

會唔會 下落 已經刷唔到出黎

屌點解無晒啲鍛造材料既？倉庫都無

你係唔係賣曬

係你唔好彩姐

其實除非乜符都唔上
如果唔係7000血都好好捱
上左符之後修羅伊達成實都好似R痕咁

上完符 行去boss到 開陀螺 完

召喚主死左

新手想睇下咩裝咁厚血

陀螺同飛鏢差唔多可以並列為兩大破壞平衡玩法

藤堂 加成1剛加5血
但當你排名愈高加成都愈高

你睇勢力戰失衡成咁就知有幾好用

玩過陀螺之後 飛鏢不了
尋晚轉番飛鏢打無傷稱號
好似又nerf 左d

陀螺對海主變跳海都似

上左岸轉就唔驚啦

點樣可以升到排名？進貢多啲野？

搵多啲武功

用螺旋風招呼佢

仲刷到
前兩日出左

預巴如果單人東北邊關刷210最好

牛鬼 或血肉

上網睇左片 都要用左半粒鐘先殺到百足王

BTW 上次講個精力問題 原來+1下靈會多10點精 係因為守謢靈個能力

我都成日覺得唔夠精用

岩岩打爆一週目, 買左東北之龍, 唔夠打

建議過埋強者先挑戰東北

1周東莞都有強者難度 唔夠打係正常

成日浸死 點算

打完一週係咪應該洗點重整再出發
我係太刀居合流

睇路行 一路防衛一路行

閪人開功

召喚預巴

依家啲召喚主...
一晚預巴刷到幾多

四 五萬掛

其實唔洗 洗點
玩太刀照點番太刀既點
除非你轉武

閪人mode ON

殺呀

殺左召喚主

無論場主係咩難度都係跌200裝

有一場一入到去
岩岩load 完
右上角 召喚主已死亡

過程1秒

協力失敗

一週東海篇打到鬼女全部Boss都召喚西人 好想自己打 奈何次次都淨係打到佢殘 啲仙藥又剩翻10幾20個
好在仲有40幾個酒盅起碼可以清哂一週啲boss

升左+又要重練愛用度
仲要未去到20

善用膠/磨刀石

追住女鬼個屎弗打啦
女鬼係強化版既怨靈鬼

揾廢老磨都好快

明明自己打得勝都叫閪人係咩心態

自己一個打悶
揾ptgf

我個friend自己夠抽都會召我出嚟一齊吹水玩，反而係我成日俾妖鬼殺死

有時我够打都會叫閪人
一齊玩唔好咩

攪到on99咁企

係側邊同場主吶喊助威

瘋狂閪人

ptgf又啱曬字型喎
利申：毒柒窮

海主

名匠的下落嗰兩隻妖點打架

收鴉 再屌八婆

冇機會俾我落符

一入場果下就落啦

點解唔可以逐隻嚟單挑

打到2回再唔得就

尋日帶D人去關原旅行

求助 坊海主係咪要點哂D火先好打? 搵極都搵唔到

岩先無留意入左去 比佢一下秒左

點曬就無細怪煩住

上網睇片 見人用噴火面具打 同點火 好輕易咁

有技術先好學

琴日上網睇d人話用面具
即刻打贏左

火面具洗撚有技術

其實都要既 我得10個面具...淨係得1個扣到佢血

用火謢符打佢
之後佢上左岸 等佢訓地開99扑9佢 面具唔識用

大太刀應該點配裝技？岩岩入坑

雪月花

打蜘g直接開99卜死左係咪正常

正常

後入朴佢

橋上面條癲佬識回血

敏感左後入就跳起架啦

我第一次打用磊落扑傻瓜

話咁快就開post

岩岩入修羅之道 但得171lv 應該刷咩升 飛鏢裝夠唔夠刷修羅白鬼？ 定轉太刀刷六老？

爆機嘅裝來，掟鏢齊裝嘅話，等於已踏上神嘅領域，但神有神嘅玩法

大家一周東海篇有冇好似我咁打親BOSS都召西人 連名匠的下落都要call

自己打有成功感啲

無召西人過晒所有關

都幾難

今日逢魔打海坊主 堆到屬性減傷100%可以衝埋去係咁陀螺 佢一野轟埋黎都唔扣血

我都係無召過西人
覺得唔夠打就刷精華

諗緊一眾場主成日係邊到中伏

加500體胸 係咪得東北刷到 定隨機

鍛造都有
隨機跌掛
二者機率都

永遠你意想不到
每次都有驚喜

玩到修羅仲會中落石陷阱

其實可唔可以劈開舊石

可以
用身擋

好明顯叫車毀人亡

無知一問 逄魔之路 有咩特別?
係打番之前D關?
主要係拎佢個獎勵?

落石見人中左好多次 習慣左

輕量加強版 多左怪或轉左怪
解埋佢拎獎杯

多左怪 成日遇到琵琶佬

逢魔最重要緊係炭

打極都無神木 ..

感激

同埋我想問 我岩岩過左海坊主
裝備要求係咪以獲得精華為主會好D? 升快DD

琵琶佬有咩特別 會跌特別素材?

召刀塚 噴二次錢
無了

埋身會召鬼火

睇佢個彈琴個死人樣殺左佢真係仲想鞭屍

修羅易出啲
所以話互刷最快

有冇ptgf
psn: Hoball_88

預巴加埋我入PSN list
估唔到都幾多人玩常世
就算指定關卡都好易有人

我諗住唔留
橫掂舊底果班好似唔存在

你喜歡

或者咁
更新炮友list 9/7/17
[member]預左架啦 PSN:Kenwongzero[/member］
歡迎加入